［醉曖詩詠］今天是唐詩詠的大日子 ！！！

係最後一個三字頭生日呀，祝詩詠生日快樂

出生： 1981 年 5 月 3 日（39歲）

唐姨Sniper

祝唐姨40-1生日快樂

留意返，係詩詠

希望詩詠事業愛情兩得意

Happy birthday 牙E
下年40 祝幸福

想娶詩詠過門，給她一個幸福的家

都keep得幾好

由唐思盈開始睇佢，廿年喇

唔化濃妝仲好

又話唔再追擊

清是咪有咩誤會？
祝福同狙擊好大分別喎。。。

祝人生日快樂 強調佢就嚟40 同講我真係恭喜你有咩分別？

佢喺高朋滿座入面好正 當年廿五歲

嘩！詩詠39歲啦！生日快樂吖
姐姐仲未到40歲，仲有機會🎊🎉

比李天翔女女女過